獨派而家要做既係收皮，然後重整旗鼓再出發

明知港獨個朵吹唔到雞，連政治R撈拎資源都難，咁就咪撚掛住個朵啦

你收下皮淨係講建設/發展屬於香港人既香港，同時係各方面做政策倡議，包括但不限於能源，環保，舊區重建，經濟發展，保育，移民，教育

同時堅持民主自由既理念，掉個藍圖出黎吸引多D人理下你同你志同道合既人上到位先啦屌，香港人咁撚豬，支持開你既就會繼續支持，連黃成智都有萬幾票，你唔撚係大轉軚根本佢地當你係偶像咁

同時唔怕同貶民同左膠某D事件上「合作」

如果李光耀唔做三家性奴佢邊可以上到去帶領新加坡獨立，李登輝（岩里政男）唔死忍爛忍忍到做總統點做佢要做既野

如果「獨派」咁樣做要取代貶民根本唔難，保皇果面就要諗諗點搞，因為入保皇黨真係好撚難，但如果有人諗到既唔怕做埋

如果話香港已經冇時間，係呀，我認同，但乜撚都唔做時間只會愈黎愈少（除左physically 時間短左正苦都會加快步伐），翻身機會更加低

叫下就港獨成功既話就唔洗咁撚煩啦

=以下係全FF，而且需要極大人脈、風險同難度，kk有冇興趣？=

除左爭取民心外仲有另外兩方面可以做，但係一定要另外兩班班人做

1）善用香港白手套角色同D紅紅地既公司合作再同伊朗、甚至恐怖分子做交易（包括幫佢地提供資金甚至武器），搞到中國一身蟻，膊佢踢香港走

2）中國發生咩事都支援，包括運武器上去俾人射同炸鳩公安同老解，將香港變成中國騷動既支持點，要香港唔搞事就踢走香港從此老死不相往來

我唔撚你咩學獨聯又好，民族黨都好，唔該收埋個朵，用下個腦同做下野先

咁睇得起HKVDC_2017？佢叫支那雞就識，Bitcoin都炒燶埋

知佢成日FF話買武器咪問下囉

乜有開過工咩？

換左幾多個keyboard ?

一早收左皮
關sir 果d 只係借港獨個名上位

終於有個有返少少政治視覺嘅人

你叫佢地放棄港獨 咪比人標籤做五毛囉

冇人話放棄，小不忍則亂大謀，唔忍又點成事，一步步黎